係有藍絲既谷係咁講“邊個帶口罩既就係暴徒” 鞭鳩佢地屍,佢地真係死都唔帶

另一個親戚就放中國上面同香港既新聞話無事唔嚴重既

個藍絲個仔講明老豆出街唔帶過年一定唔返屋企

之前幾表兄弟已經玩撚到佢差d返大陸長住

玩鳩藍絲真係好過癮
重要佢個仔同女都係黃色
成日通水比我地玩佢老豆